發現男朋友喺鹹濕post到留名

明明應承左我話唔再喺ig explore到睇女
到後來explore到真係冇曬女嘅suggestions
之後比我發現原來去左連登到留名睇鹹濕post

乜淨係睇我重唔夠咩 嗚嗚

感建分

Gay test passed

係咪po自己碌鳩個po

邊個會想睇尼斯湖恐龍黎J

見到樓豬要睇返j圖平衡心理

你地戒到唔睇靚仔 唔睇韓團 唔追星 先好講叫人唔好睇女啦
痴鳩線港女

我未睇過你啊睇下你同d J圖有咩分別丫嘛睇過睇過？！

已秒